「東港島」維園集合、到場決定

果日搵哨兵睇左先

維園集會人要多

係 點都去左維園先 陣間啲老人家唔知照黎到發現無人

唔洗諗咁多，爆左維園先

推推

勁推推推三千次

點解元朗我地會入去屌鳩班鄉黑
北角就要驚班陸佬先？

緊急！關於港島東反送中反黑大遊行

點解要我地取消遊行 ，放低尊嚴，去避班大陸撚？

.

維園唔夠人呀